【奶共必需有代價】黨媒tvb、黨鐵mtr mall、SellHK商場一定不可以放過！

大家個個星期請去佢地商場，只睇唔買、只涼冷氣唔買、入到餐廳只坐唔幫襯。

睇佢地點收租！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場

岩 街頭抗爭效果絕對冇做9商家咁勁